Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 436 HOT TOYS狙擊手

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Hellboy個樣好似咁老咁
有現貨可能都會買嚟玩下

Btw, 雷神有現都無人衝

留名

Grindelward冇入錯

LM

黎明

又見大炒狗 成車車走

開1/4 mark 2未

呢兩個邊位

見d圖好一般喎，諗緊放唔放番張單出去

成條村都訂HT搵個代表拎又關你事

lm

Mark 7終於有補款

hi 相入面邊個係你？
又重又大舊 30日內旺角取貨 你講到好撚唔方便咁 你都幾幽默 死炒狗

邊隻新貨有得炒？蝕撚死d炒狗

大家知唔知邊度有得賣抬高隻公仔嘅透明U型架呢？

係12蚊店買過

人地村長 代成條村既人拎咋嘛 巴打唔好亂講野啦

頭先係咪有人問箱邊個位拱起？

知道係2個世界
但又無話唔俾用同一個演員既

想問下大家點幫im換頸實到cls

㩒住後頸向前推

大大力向前推

得左thx

玩ht無期望先有驚喜

想問下而家20樓咩情況啊？？

剩係J衫都夠J成日

副廠so far最好joker係唔係toys era?

買得現貨都真心想玩架啦 同埋有得當場開盒check 有冇sad

其實點解個身高唔可以做得一致d
乜6拍埋去成個小朋友咁

mk7個身形正d
其餘6子唔知會唔會出過

然後85又再高d
HT出啲im愈嚟愈高好似識長大咁

啞色由7出番到1

乜6如果出啞色合金就買

mk5先高

終於開左隻mark7.....
Dklm 中Sad

成件件裝漏左

收現貨？收張保單搞啦

少左件件唔知有無得拎返添

正有此意

咁仆街？

CLS交流區見到

咪話返到屋企先開盒

打左上去問先

又幾改得幾好

打左去hot toys問 要seems email 去hot toys再等通知

好想俾Jerry哥瘋狂閪面

新港城有小丑女宣傳車派Tee

乞衣有樣睇

26號-200仲要排 真係on9

唔靚

hottoys都未必出架啦

金色工人褲

我想佢出呢個look

我屌啱啱喺嗰邊走點解見唔到

有現玩正呀

有冇影到相？

咁多位係咪都係買ikea $999隻櫃擺ht 再自己加燈？
上網見LKS display box 同 mb led box 但好貴
預擺3-4隻 im左右

岩岩fb有人放 mk43 可取單原價

請問有冇黃嘅鋪頭有display 櫃賣？

儲多d錢，唔好買ikea櫃

親，在盒子下面

搵勻都冇喎～激光隔離果個窿乜都冇喎

新手入坑睇應該唔錯(佢加名應該都夠買一隻im)

利申 冇睇開佢

咪post出黎幫人地出名啦

ikea個隻好差？
我見每層可以擺到2隻幾抵玩

淘寶個笑話，勿認真

好似每個po都有人po出黎

正喎除到衫 有冇廠出第一集件藍褸

真。霍金

仲等我再開盒翻前翻後咁睇

星期一會唔會rerun46呢

放得嗰幾隻，性價比極低

應該過完年先再開新嘢

好煩

想買隻Luke 買邊個版本好?

想入隻deadpool 2.0 請問如果淨罸企 啲皮會否過幾年會爛或殘？

點都會爛架

仲諗住唔擺動作會無事😿

爛皮當戰損
污糟有塵當dust版

幾年實捱到既，視乎你display環境

人造皮同滴膠放得耐就好易出事

吓 滴膠都會？ 滴膠會變成點？

唔好再貼好嗎

咪以為玩玩具就真係宅女同女神先得㗎

係咪佢本人post咋

反而我想問下 復3巨腸係用咩料做

貼夠未

佢同若同一個格

浴

之前有巴打貼左段片係搽啲防破皮膠水，但影唔影響可動？因為果段係加係披風

第一頁有

其實預防同修補都有方法，用騎士牌波鞋油
我隻紅女巫3.0少量爆皮都係咁搞番掂

其實又唔係咁差只係大家對佢期望太高

有冇人知grindelwald 個骷髏頭係咪識發光？

唔睇返官圖/jc飛機圖
自我感覺就會好好

係，有電入

有冇圖

自推

唔錯

條友不嬲都仆街

屌之前 諗清楚 有linense？

係羅, 好煩呀

我盲 diu 唔好意思

如果拍埋咁睇，係對耳仔最大出入
其他都應該冇乜大變動
但我唔明點解好地地要改隻耳仔

同埋只能夠講jc功力同大媽功力真係差幾皮
當然燈光同埋拍攝效果都好大影響
我深信jc 影prototype都一定有加filter

好似都係滴膠衫

有機會溶同痴

上色固然冇得比
點解個耳仔同輪廓會有出入
因為起模翻模果陣出事

實物真心唔差
但影相硬係爭d

冇睇開佢 唔知咩事 sor 下次唔會再貼

膠都得？

Harry Potter 1/6俾Star ace出左喇

愈多人po cctvb將成最大贏家

想問下美國隊長average 4係咪未出貨
但係迪士尼特別版反而出左貨？🤔

成個白粉友真係趕客

靚到

可以

哇屌呢個真係似

又真係白得濟拍埋船長度搞到船長成隻猩猩咁黑

白其實冇錯
有d硬照有血色，有d白到pk

聽日就知有無rock in

套套johnny depp啲造型都好唔同
好正

有冇巴打儲齊HT出話咁多隻嘅Johnny depp
一次過display出嚟應該幾正

套戲唔好睇，係Johnny depp好型

聽日重係網上訂喎

咁真係差不多隻隻都要查
M記啲新野唔係膠就係皮

如果有位置放柜就淘啦，環每層都有燈display先靚

jd演呢個角色好屈機好有氣場同壓迫感
不過成個造型都係度身設計

鄧不利多同佢係gay友呢個設定都好破格

你可以去呢間店請敎下老闆，佢好有心機教人

我有個大膽嘅想法...

服撚左你

其實上面條女邊個嚟個個po都見到有人po佢出嚟

岩岩連續睇完avg3同4拎隻舊紫薯出黎撚撚
有冇巴打有其他pose 介紹

個時仲俾啲人嘈要換左佢，唔俾佢做戴華德

係喎屌睇錯日子

套戲睇到訓著
不過後尾醒返有印象睇過呢幕

因為嗰排比Amber Heard告嘛

JK羅琳最鍾意呢味

成套戲最好睇係一開始逃獄

又咪係自己條仔 玩借黎拍片 想做宅男女神
唔好問我點知

加副黑超應該真係似

Source?

一定有喇！我假都請埋！如果無就真係空歡喜

巴打d相睇落隻野又幾好喎，係冇個版咁靚，但一定冇味精圖咁柒，其實又唔差喎

呢張又同上面最憎番大陸巴個隻有d分別

係咪張相問題 實物隻隻一樣？

睇戲完全唔覺膚色差咁遠

原來拍fb化白d，jack sparrow化黑d？

好正

買左既巴打可唔可以試下擺最下面幅gif個pose睇下

頂帽連埋假髮定咩黎

可唔可以望多d

巴打d圖好正

jd拍戲不嬲冇乜膚色係跟返演員本人
一定係化哂妝，佢真人皮膚偏黃

佢同哥連費夫（唔知有冇譯錯）完全唔同feel，唔係話哥連唔好，但佢最多似黑社會大佬，完全唔係Johnny Depp個皮

哇，搞乜撚，成浸柒味

套戲真心麻麻，完全fans向，唔係fans應該睇到訓著，同埋好能多角色，jk寫劇本寫到寫小說咁

明明第一集都好地地

Fans都覺得拍得差 仲要有設定bugs

個妝太實

肯定，純粹想指fans睇既話應該未至於會睇到瞓着

唔識欣賞

第一集都好好地，去到第二集就拖到d嘢好長

本書寫得好唔好先？
利申無睇..

怪獸系列冇原著，唔係小說改編
羅琳自己一手一腳寫個電影劇本出嚟

麥教授?

雖然冇睇過但JD幾型 想收返隻

其實呢隻rey個頭雕係咪好睇過第一隻同新個隻

比較嚟講就係
本身都想追但睇完相再上廿樓睇實物都係覺得一般
等dark rey算

師兄呢個咩廠出

所以49都好柒

隻rey真係訂唔落手
完全唔係同一個人嚟

呢張我自己直接手機影，我覺得膚色太白令唔同燈光打落睇落唔同

我建議你驗一驗眼先

20樓係咪冇擺出黎了？

新個隻柒到
兩邊的水好唔吸引

好期待兩公婆

今日上去訂47果時唔多覺眼

希望今年年尾派得哂

唔係擺左喺crait luke個格咩

唔值2500

副廠 不過外國鬼佬改靚左 同植埋髮姐

因為50換咗藍色，搞到好似49，49好柒唔值2500

好似係

外星人49

個陣未開訂
fb 日日有人叫春 幾時有得訂
頭幾日排到癲
係咪有好多人都覺得訂量太多
所以越睇越晤靚
利申 由出display 已經覺得好正 到依家都覺得好正
晤覺有訂錯

咁又唔係
套戲上時係好多人期待出嚟玩合體技
但到開訂同銅鑼灣有版時都已經有人話比例柒似外星人色唔似同無頭雕

我都係為合體技而訂
同埋我都中意隻藍，但比例的確一般

咁可以晤訂嫁
又無強逼 仲要定價晤平
咁既然display個陣 都接受唔到
大貨更加晤洗講啦

佢個隻接近粉紫 覺得幾正

我認我懶無追post
mk47 係咪1500蚊訂？

1000

1.0?值得入，details位幾正
2.0不了

1.0 同2.0本體一樣啵⋯

你講既2.0 係咪IW隻大膠

訂咗47，終於有第一張eva單

2.0不嬲係講緊膠
你係咪以為講緊1.0 rerun?

黑人問號

Hulkbuster單

不過2.0你地又鐘意叫做IW hb
但同時又可以當佢做1.0 dx

dx點會叫2.0
你話佢本體有改嘢就2.0啫

佢當個劇本係小說咁寫 好多野要交代同解說
我接受到既 當睇第三集前既background

你岩
（我唔記得左佢右手1.0都岩用 成日以為得dx先拆到出黎）

我都覺得第一集其實OK，係第二集麻麻

等出貨-500單
配件小 比例柒 無頭雕 邊值2千幾

都唔算無頭雕呀

連燈仔又發力 上8000 不是夢

講到咁差
-1000都晤應該入啦
做乜咁難為自己 硬食舊垃圾

講真 WM咁靚都減300 呢隻個個狗衝諗住炒 到時應該食得屎
利申 原價訂自用 升唔升都唔關我事

WM4 對得住個價 有突

收返疊Pennywise單
炒得勁過mk47未rerun前

WM4跌到咁真係玩家褔音

無記錯其實都好似好多parts 隻野

前幾日見到有隻1500$ 二手 但係手炮爛左

首日排到後樓梯

上天台啦

WM真係整得好靚 全彈發射J死人

最高峰 36層

係1.0單啊但好撚貴

有冇師兄知MK 47幾時公開訂屌琴日唔記得左去訂.....

好似炒到5500？

街鋪已經開左訂

你咁講就安心啦
LM等睇燈

係返sb訂安心啲我啱啱打咗上去sb 問佢話未知幾時開

如果聽日無 就可以去街鋪訂

好多人衝咩
除咗頭三日啲炒狗排隊之外

之後我上去訂都唔使排喎

首日排到落地下都夠死啦 我都係直接walkin訂
Btw 諗起之前有個app教人炒rescue

記得平民第一日 勁到上新聞
利申 第二日lunch時間 半個鐘左右訂完

RESCUE 除左用黎拍IRON MAN真係冇咩吸引力可言
DESIGN同顏色都唔吸引
二千幾三千買隻陪襯
同哭一樣功能 (組五子)但熱潮過左大家冷靜期哭都冇咩人訂
RESCUE係熱潮期果排出唔知派貨會有幾多單掉番出黎

依加真係過曬熱潮 d野冇人要
不過上年大家都講左 預左一定係咁

可以收張保單去換

有的話都想要 但係世上mon post 狗何其多

各手足 遮打見

同樣係陪襯品
50 DLC 定 加$1000買隻rescue抵啲？

大家遮打見

如果猴活用枝槍指你咪RESCUE 起碼有隻機械人玩下
自己選擇就兩個都唔要

係啊屌加1000都可接受 加成2000真係好貴

講列出五子分別係？

請*

六

對唔住無不推文

好撚靚 宜隻色岩岩好

靚撚到
希望快D派

實物唔好出事就得

佢唔會唔開咁老土呀嘛

有冇人等唔切戰損版thanos，已經打算改入正常版?

冇放棄過正常版
緊係兩隻要哂

Iw+正常版就夠

一定有

信大撚手，無撚錯人

出年

下 隻野出年先排唔撚係掛

好似今年Q3-4

hello lihkg炒狗 隻揪鬥多人 一排唔見又上翻水啦

不如而家買咗先啦

我都係咁諗之前蜘蛛仔都有開

一陣HT見咁多人讚mk7隻啞色
同你轉85做啞色就碌柒了

抵撚死
衝出黎柒！不過幾時先啪手啪腳流血始終無乜野

乜都唔會講，你要自己打去問，
但由iw starlord開始，一直都會有公開。

信大撚，無撚錯人

sorry今年第三季先啱我睇錯咗戰損版

原來今年就有

冇證叉知你係咪季炳雄d同黨，幾大都出咗手先

2隻都會keep

靚過50好多
雖然50我都有

純個人喜好，我個人覺得啞色真係麻麻

呢隻反而希望hottoys唔好多手整埋d無意義嘅戰損漬，佢d戰損位擺返落BD版就得，呢隻想乾淨d

海港城有現

啞色就唔好，希望兩隻85大貨冇事，話晒係最後

唔好咁大聲講，我已經係後樓梯排緊

有現左幾日

我都買左隻

THOR如果唔係RERUN多褲鬆問題，都想入返隻

德哥

啱啱到，排到落18樓好彩都未過15樓

佢有睇連登

咩事

呢點我都估唔到

原來德哥係

我德

我想問吓中間塊戰損甲有冇斜到

我朋友話好似斜左少少但係我又唔覺

隻手咁短

唔係戰損甲斜 係遮醜果塊斜左

玩ht 必備

我想問吓邊度斜左

隻手會唔會有爆手問題?

我見到啦,換唔換好好怕越換越衰

新手一問隊長副廠戰損盾洗唔洗買定先

定多數出隊長就會好多副廠出？

角度問題姐

買把度下

你朋友好細心

玩ht都係考牌好啲

斜左好少囉其實 不過上邊都有師兄睇到

換唔換好

換條毛咩 都唔係d咩大問題

你上去個下 帶埋把水平尺
度比佢睇
唔係都係會白行

其實邊個位斜左
我望左陣都搵唔到

包膠手都係睇運氣同時間

有集玩具AV個片頭，都不厭其煩講三次，叫大家「投票、投票、投票」

比起隻不知所謂on鳩男呢...

我都係

換啦換啦 你都係想我咁講姐

以前第一隻豹果陣都係咁樣執著d細野
而加已經求鳩其

買得多就唔會理咁多

屌，我個隻就係褲鬆

完全睇唔到

如果係好大問題 咁緊係要換啦 小小野就睇過唔過到自己個關啦

出色相比之下戇尻男

呢度好多佢fans

是但啦，唔通衝出嚟咬我咩

都唔明點解佢仲有咁多支持者

突然有個惗法
一路唔出肥仔figure 會唔會係因為條頸同下巴難整？

屌左咁多個post都仲係會有人share條藍屍啲嘢
忍下手遲少少等其他人up片先睇開箱有幾難

邊到，真心想問

85靚到 就算無乜戲份同有戰損版都唔忍心放

RERUN好似隻隻都係咁

Hea toys

講金錢豹果集，玩具TV真係全黃班德哥

正，睇左好多Newt開箱搞到好想入埋坑
BTW入埋Grindelwald啦，湊夠一對

Newt個盒用真人相 Grindelwald用figure box art team諗乜野

endgame cap最早個批係幾時派貨？

2020 Q2

用Figure相做封面好核突

一隻柒 一隻靚

就快有得睇實物

咪一樣錯體無咩好期待

可能會成為第一隻最多錯處嘅ht

肉眼睇先睇到,影得唔係好明顯但你會見到斜左少少

中sad 換得 淨拎主體就可以了

換你就換咁多問題,你都認定左係sad

CLS 你嬴

其實你地買緊叫HotToys, 寫到明係玩具
但係個要求高L到
再講果個位係可動關節，郁一郁都唔覺眼

係我個朋友同我講我先知咋 所以先上嚟問你地

有冇試過郁佢調下位

有啊 係本身已經斜左

如果好在意就拎上去換啦，不過小心愈換愈衰

抆番岀黎再冚過都係咁？

我就係擔心呢樣所以都冇諗住去換

嗰塊野有得抆出黎嘅咩

巴打建議你轉玩iron studio
ht唔適合你玩

完成主義你識條春咩？玩ht要帶手套架

呢個價入46好過

慣咗加表情符號姐

我同你一樣不過唔係mk50 係mk7

留個位俾Training Luke

Eg Thanos都係 但做得似唔覺

出先算 唉

老luke都得

年初一前仲會唔會有貨上呢？

唔好咁敏感啦

我無野好講

運輸下星期收爐

好似係

呢個配件原價幾錢？

好期待聽日會唔會有walk in

預無架啦

我直覺今次應該好快截可能只去到今個星期五，所以要就快訂

Thanos頭雕真係似，用左都唔覺

我即頭叫youtube唔好再俾我睇到佢channel

有得郁架巴打 我隻野都係禁 mk7個身有兩段可以整長個身 蚊完再移位就得

咁多造型呀
個樣都係唔似 但啲衫褲睇落去唔錯

我知可以拉長個身 但係點樣抆出嚟

你有無睇過說明書

我地個意思係拉長番隻im
再縮番好佢

cca46只係比冇原色46同47既人買，既然47已經rerun就再冇需要留呢隻怪色版

反而我咁睇，特別版就好似閃光Pokemon 咁，有原版可以再入特別版放係格尼

作為參考
街鋪2月9號截
廿樓一般會再早過外面

大家點睇，又係呢間廠

不了 出貨頭雕又大縮水

上次85 BD開左幾耐WALKIN?

20號網訂last day，暫時見過有人放單最後日子係25/8

之前果隻多人訂 toys era食過翻尋味

呢個造型跟個咁惡既頭雕做乜撚

睇到個comment話似舊版IT

咪係，呢個角色其實由頭到尾都唔惡

真係有rockin就快快手訂咗佢好過，阿淘都截咗訂

放心啦出咗貨之後又唔知似邊撚個

Lm

到今時今日 仲有mk7 sad文 ，仲煩撚過mk 47 rerun

班友個腦中左sad

原來mk42係homecoming出現過一幕
不如用呢個名義出隻2.0啦

如果係咁一早出左la

其實Q1-Q4姐係幾多月？新手入坑乜都唔識 sorry

1-12月

我張單係Q3-Q4姐係十月至十二月？

將12個月除返4季
1-3 Q1
4-6 Q2
7-9 Q3
10-12 Q4

不推文回覆唔該

即係第三第四季呀

7-12
三個季一月呀

三個月一季

唔該哂敢多位師兄

其實應該係因為如果Grindelwald用真人 就唔似佢隻figure個頭雕

原來鷹眼第二季有

呢隻其實好應該用而家技術再出過

一年分四季呢樣野
根本唔關新唔新手事

鷹眼早排-100收左4月中單
呢隻我諗住應該長擺浪人pose

追下追下有鷹眼隊長85雷神，仲差BW同Hulk諗緊好唔好齊assemble

無錢 唔係咁想佢派貨住

42有用43個模再出過
不過上海迪迪尼限定

BW就算啦 都冇份assemble

但可以重演跳崖個幕

唔知12點會唔會講有得walk in呢

唔會講

Hulk都算吧啦，咁柒樣衰，買隻Hasbro效果應該差不多

真定假，唔係rerun貨咩？

一定有

開Walkin唔會講，幾時完walkin都唔會講
所以一係打電話問，一係衝上去博一博

hulkbuster43 50 47
呢三隻rerun都係需求好大炒到好高，mk4呢隻好似未有咁大需求

你肯定？我敢講佢一rerun 就一堆人仆去訂

到時一re又會話唔靚，都係mk6靚啲
如果47反應唔理想，會唔會re下隻都成問題

18年開mk4個時個個話同mk6無分別，唔洗入多隻，又話黃臂比多幾千蚊買舊膠

不如下隻re 46啦，同模改色又易整又大需求

靚過47
47好似一個只著超短tee同boot既變態佬

果陣睇紅色胸甲配銀腰張圖好似好大波咁
不過睇睇吓又覺得其實都靚

我自己真係咁諗，有4無諗住再入6了

47我覺得係隻色特別，同其他im比可能怪怪地，睇耐左就好少少，不過都係覺得46靚好多

4 5 6 46 Re哂佢啦訂訂訂

反而5仔紅襯銀就真係best match

我都覺，講靚46應該坐亞望冠，不過如果rerun就好難講了

wm1呢，好似未聽過有缺點

rerun wm1 + im mk6就滿足，其他冇乜所謂

放心喇 有無walkin 都會大把人幫手公佈 到時9成既消息都講有無得walk in

WM1都好正，到宜家都仲係好鐘意佢戈種軍事風，特別戰損甲無得彈

re埋5仔同46

其實wm4都夠挑wm1機，個迷彩真心好靚，係少幾盞燈咁解

利申個人主觀意見

隻隻都吹rerun
到時班人係咪帶風向吹奏膠版最靚

46係咁多套iron man戲中表現最好，由頭打到尾，剩係呢點已經冇得輸

Mk6先多

wm4整體上係好過wm1，不過wm1個造型比較經典同個人鐘意佢比較笨重嘅身型

出MK46
CW CA個價又標升 佢又會唔會RERUN

re哂佢咪好

果時我用mk50加mk7單換
抵到爛

又係好想要

依家唔收嫁啦 等RERUN

有，幾年前嘅事
不過唔包戰損件

晤知有無人排緊隊

Oh我指換wm mk1
張50同7都係自原價訂,所以超抵

後樓梯見

最好re隻戰損

7都唔少

Mk7唔係得av1最後 + im3代步工具出過一下?

50係咁多套iron man戲中表現最好，由頭打到尾，仲要對住Thanos+4粒石，剩係呢點已經冇得輸

係，戲份最少應該係47，不過出場出得好sharp

唔知嚟緊black widow有冇iron man戲份

imdb上冇RDJ個名

出甲就可以

HT肯rerun就可以

就算冇出IRON MAN 就算套戲都腰斬埋唔上
HT肯RERUN都得

邊到有咁平
尾數都要490
未計訂金

睇佢rerun47就知 跟本可以同套戲無關係

猴活都知大家比佢撚狗辛苦啦
難得都比下甜頭大家食
不過下次RERUN之前大家做好準備又比佢瘋狂撚狗一輪先

12點 同我RERUN MK4 5 6

冇啦，上星期5先出左新野

白兵

開sw

即出新野

又有新野

Tip中左依隻
差黑兵就中曬

Taobao有得改一鍵開哂燈
事實證明係Hottoys唔肯改良

快啲出 beskar armor Mando 啦屌

改骨模唔駛錢呀，ht唔係開善堂，含啦

正，聽日去訂

where is ep9

我想問下有無副廠出過mk50個盾?
hot toys本身出果個好似太細

出Death trooper未呀呀呀呀呀

個火特效會唔會太細
而且大家都識出火，點解mando無

等下
（出左ep9先啦屌）

改少少野就出一隻係唔同
呢隻野既AIR TIME 有冇60秒?

我K2so都收埋 差Death trooper炸
Ep9真係聲都冇埋

sb無？

其實應該度度都有，TH都可能有

唔知呢隻又會蝕幾錢呢？猴
活真係唔話得，明明SW出親都蝕錢都要繼續出

要去到老撚咁遠

做乜鳩

你噏乜鳩...

之後應該新年後喇掛

有，俾Baby yoda反彈燒死

陳生初一同你拜年

無嘢啦屌我以為做乜要去尖沙咀訂普通嘢原來只係打電話

個噴火效果幾靚

網上襟班炒狗
燶了
16號仲開人+300

出The Mandalorian 版death troopers 未

幾時開baby yoda
女朋友想要

死兵你忍唔到手咪入住先
反正有綠燈位 靚過mando裡面個隻

睇黎今個禮拜應該都唔會再開新訂

ep5 Han Solo呢，隻Bespin Leia等緊Darling

I know

仆街越玩越多嘢

比你估到就唔係猴活啦

我都等緊 mandalorian 版 ， ro 爭隻 mms398 太貴無儲到

我硬係覺得新年前會開隻萬眾期待既新訂話曬過新年呢啲特別日子

年29開mk29

全紅黑武士,全紅IM,全紅BATMAN

開左啦

銀甲有火，你懂的 ....

mando>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ep9

之前mk5好似都係新年附近日子開訂

千祈唔好，唔想開一日就截訂

有冇試過一日截，聽日先得閒去訂好驚

我都係聽日先得閒去訂

我一路都諗緊入路入好
本身已經有隻 都係想入多隻 但又要成2千大元

買多隻 擺起krennic格離

就係想咁擺
跟住想入多隻白兵俾k2so抱起

買還買
唔好周圍
問sad就得

係幾靚，但可唔可以大火d !!!

比d 火我

一陣就去訂

萬眾期待

收皮啦 我訂撚完啦7頭

威

你重可以入多8隻k2so
擺番jedi fallen order個幕

記住要買副廠2.0

做咩墮皮

係咪仲係派得第一水先咁貴?
原價我都想收返隻

伸手被人撚發脾4？

真玩家唔洗食炒，堅感動

有冇相睇下 我冇玩
Btw 哪有錢

威
勁

屌你諗起煙盒上面啲勸導廣告

伸手比人撚仲想屌人

而家d人咁惡既，係到講真話

mcu gg都可以既

Walkin?

mcu gg已經完夢，第一集兩套衫都rerun過 宜家仲要有埋47

直接話唔ship oversea

my power powerful. KO you,you sun of bitch

淨係面交算啦

對唔住冇不推文

lunch過海去mk來回

咩都睇唔到

人地有愛

代我屌你fd，thanks

代我FD答,你有電話唔撚識打？唔撚識爬文？

成日覺得對鞋設計好似呢d布鞋

代我屌到你個fd變雙黄白蓮蓉

比你個fd睇 佢會明

唔小心笑左

現場直入

得

會陽委 上色上到識飛都沒用啦

我想問渣打discount 仲有冇? 唔該

想問呢度有冇巴打有入副廠art figure 隻aquaman?

想知個頭雕砌落m34會唔會好細粒

記唔記得肥雷神把斧有無改番岩size?

個柄長左

訂個陣係sb睇
肥雷個把靚好多

想上去俾尾數

可以派新年禮物HB DX?

好 派比你

唔好插隊 Cm antman 先

我都想

支持，18年10月開訂，已經一年零三個月

幫手支持埋solo

留意到討論HB就會有吸引巴既出現

好似係你哋話果個”靚女vivi ”親自改

訂左

我仲1516緊

諗住之後儲mark 3,7,42,46,50

Antman呢 2019年說好的

邊會有散戶肯拎3500出黎長HOLD

唔訂後悔

3同42唔重制唔想入

入1/4

無啦啦入隻1/4好似好奇怪雖然gg訂左

合金可以整到成隻膠咁 點落到手

出年年尾再原價收咪得

MARK 50件背甲點拎出黎 好鬼實

TH

凈睇相 覺得好正 整得好仔細
可惜太大隻

我打開兩塊小翼，兩邊都gue 下就得，不過最好用布包住工具先gue, 我之後都唔會砌實佢因為開燈好麻煩。

我覺得3 remake 嘅機會高過42
不過唔知何年何月開

$50都照炒

呢隻真係無愛，除左副眼鏡

1蚊都係錢

放過盒MB比人轉頭就見到佢個分身ACCOUNT+200放翻出黎，個啡盒有日本速遞貼紙一認就認到

屋企要幾大 先可以入埋雕像坑

但見玩具av 爆隻mark3 真心扯扯地

1/4真係靚 1/6真係唔生性

定7子儲1/4算

隻野我岩岩打左去問 好似要一萬蚊訂金
不過我唔知佢有冇搞錯左

如果空間無限神早買左1/4擺

專心1/6
1/4一兩隻算

還原電影

好似膠man個時都有得拉腰

1/4 5仔同6仔 佛系等待中

THANKS

mark2 都未開訂咁快講 5，6
等開訂1年
派貨接近2年
要等到5，6 出埋齊曬到手 使唔使佛系10年

又唔駛既
1/6 Mark 4 5 6 7 派貨好似都係三年內既事

大家拎貨到底開唔開?
好似之前個巴打都唔係第一個缺件

隻手爆甲拎支炮出黎真係扯拎左, 1/6衰在d件太細

不過1/4 咁耐都係得
42 43 45 mark3
2就得個辦 無曬聲氣
1/6 出得醜個班

拎乜7果時開過

唔比用手係正常,個個都唔比,主要都係睇齊唔齊件

我記得鳩流區有人話成個頭雕漏左都試過
btw,上次拎7,eva姐勁唔想我開盒睇
大佬呀,我都想爽手,但真係唔係未試過缺件嘛

1：4 mk5爆甲
mk6 d藍燈

早排帶個外國fd 上去sb睇野
有位巴打由入門口見佢係counter 驗屍
驗到我地睇左半粒鐘 拎貨又訂埋野都仲係到驗緊隻7仔
開哂上網d sad 圖 拎件 逐張對，職員都怕鳩左佢

開sw比你

dc

我想討論solo

玩死自己

有冇試過未收到sms上去拎到貨？

有 上次平安夜拎mk7 冇sms都拎到
你係嗰個時段就拎得

高手
遲D要搞埋85個菊花

Diy巴打會唔會太撚勁

搞咗幾耐
拆開舊嘢都需要好大勇氣

想問下咁多位巴打batman vgm29原價幾多？同埋有無人訂到vgm39?

唔想搞大件事佢，自己去睇第一頁啦

巴打真愛

Sorry 順手一問 質量如何？因為有d想入 但未入過呢個系列

vgm29好核突wo，純換色

因感覺比vgm26 惡d.... 如果同時入vgm29 同 vgm 39會唔會好憨鳩？

訂VGM39算啦

VGM39出左已經冇乜入手VGM29嘅價值

個身型唔同左，如果入vgm39 再入vgm26 咁樣好似正路d? vgm26都幾難搵

無記錯vgm26有巴打分享過隻甲同甲之間會痴住定好易整花，變相好多時擺唔到太大動作嘅pose，29會唔會就唔清楚了

不過vgm26本身齋企都好撚型就真嘅

VGM26同29身型一樣只係換色，只係未出VGM39時比人當住係Batman beyond version，冇特別愛嘅話入26+39夠哂啦

如果唔係隻料差都想入返隻VGM26

銀甲mando，training兄妹
如果侯活出依3隻就可以訂夠數做sw會員

Vgm26料差架？ 本身仲諗緊vgm29,vgm39再後追vgm26..... vgm39 同vgm29 好似只係身型同對翼唔同？ 其實仲想買隻joker,不過實物同相好似差距幾大下...

巴打識貨，尤其個body壯到j出血

兩隻sb都有實物

聽左樓上位巴打講，攪到覺得如果入vgm39又入vgm29好憨鳩咁

就係睇完覺得Joker個質感差咁d所以卻步....

heatoys你估流

擺明環保拎呢舊野改

如果佢vgm26 出隻2.0 就好

邊度覺得差

有可能既，呢隻炒上5k咪有可能lo

我睇相覺得塊面灰灰白白質感好d,同埋可能相tune過色套衫好似深色d

因為VGM29只係26嘅改色，唔係原本GAME入面戈件Batman beyond suit，39係跟返GAME原本個造型

VGM28都係一大殘念，好想要啊

塊臉係真，實物d皺紋係比官圖淺好多，不過可接受。件衫我覺得冇乜問題，好fit，可動都幾好

當初我睇係因為個頭而想狗衝

我最近先入坑HT 我想問一個問題大家玩完IM之後會唔會拆返啲電出嚟？因為我上網見啲人話唔拎返啲電出嚟會壞但係次次裝返落去都好麻煩..

會，佢原裝電會漏電池水會整壞IM啲電路

正常會拆，漏電池水好撚煩嫁

唔該晒各位師兄

但照計點都可以擺返一兩個月係入面先拆吧 ？
當一個禮拜開燈j一次
ht唔會cheap到擺兩個月就漏水

一兩個月拆一次你都好頭痕
唔好唔記得你唔會得一隻iron man

佢Cheap到用二手電都試用啦

巴打平時扔去邊個垃圾站

利申：垃圾佬

無

預2月先有貨上，大陸放曬假

又唔開訂 又唔上貨

開咗沙窩比你

幾時再派Thanos ar?

等緊原價入手

想請問如果HT遲過佢預期個派貨時間
係咪可以拎返張單 退訂金
有無師兄知

照你咁講蟹左嘅話就可以去退貨咪好着數

咁你承諾左個日子派貨
你違反左個承諾 係咪都有責任
照你咁講 你等我個孫出世先派都得啦

所以佢咪有加approximately

你拎張單去賣咗佢仲好啦

你去睇吓張單背面果啲字仔先啦

好似得返兩盒

正wo! 抵屌

+100收左3/4

想請問如果HT大貨出到黎柒過個辦
係咪可以拎返張單 退訂金
有無師兄知

佢講電芯咋

20樓唔洗排樓梯 龍尾都係lobby
快d黎啦 要炒家仆街

炒狗冇野輸 頂多咪原價放

原價都唔好同佢收 等佢做死貨

駁唔到

希望開到收爐,啟市之後繼續,蝕死班友

秒同埋點都會早啲法律上嘅嘢打底，點會俾你咁容易退

隱藏boss 呢兩隻比人吹奏未

想問一般既figure係咪都係首日上午下午、次日、之後就會連派幾日咁？

隻隻唔同啦

邊間？俾啲提示

係唔係個地台全錯？
好似唔係第一次見

擺係TH唔洗3MIN就冇曬

門口排晒隊

驚到改名呀柒頭皮之前好撚串喎

有咩威水事跡依D友

用分身放46，啲人排低價，佢叫人留返啲錢睇醫生

屌咗，最後一盒，感謝

專業清算師

拎左mark7 幾個星期都未開 初頭訂係冇愛預左放（唔好屌我 ）依家定開出黎玩 因為真係好靚

買左就唔好諗，一早要開啦

快開

屌買完無位擺

又一隻要長瞓盒

開咗，冇乜特別，其實我係鍾意個地台

43同45個地台真係幾正
其實42 Rerun用返43個模改色就夠做

42直頭要重整啦

我都想平入
個地台有翻d誠意

有冇巴打知 bad tomato’s storm breaker 2.0幾錢左右

200-300

43 Rerun 全派未

好似未
唔清楚

最後一隻 含淚訂咗

係成隻都係FAIL

夠竟隊長得罪左侯活d乜撚野

見親佢我就諗起Calvin Kwok

大家仲有乜嘢單好耐都未派

HB 1.0 dx 前年10月
Punisher 舊年1月

唉隻死侍換手個粒的鬆過雞
有冇方法補救

SUPERMAN

係個窿問題定粒的問題

買過隻,RB大把

我掉返轉，起初訂左之後好期待。最後掙扎左好耐，放咗...可能對L文唔夠愛

我諗主體隻手個窿又鬆 隻手型個窿又緊掛
搞到次次換手都要搵野夾夾佢

antman/wasp

我從來著唔到高踭鞋添 個ball joint攝咗係隻鞋到

我都只係著過一次同你一樣攝左落隻鞋到
搞到我買多左粒的

好掙扎啊屌 ！開左我個櫃遲啲又驚唔夠位放 一格放3隻最理想 仲有85 85BD 巨腸 滑嘟嘟未拎 唔想搞到好逼咁

喂 不推文啦

高位唔放 而加炒燶左咪自己玩囉

屌threezero老母 真係好撚垃圾

有保養，影相send email就得(好似係

HB1.0 dx唔係今年四月派咩?

超人....

仲未決定到買85定85 BD好

惗起某張圖

唔好引戰

好想快啲買來玩

全派既話一般版唔知4千蚊收唔收到呢

狗飯圖

新嗰隻真係好樣衰,唔知佢會唔會執下個樣

想問有咩含意?

原價好似37xx

HB DX +1

咩問題

其實rerun先例一開，非一線受歡迎果堆ironman都可以留返嚟做傳家之寶

架車落訂船期遲我都無得退喇.......

靚咩

我都唔識欣賞

而家先1月，有撚排等啦

無46 47仲有成年 見平平地 入隻異色玩下

下年Q1 都期幾耐下

下年好多野派
47同EG個堆

諗起endgame堆尾數

今年都唔知派到幾多隻

我2020得ca 同85
好多都係2021派

今年都多eg ：ca bw he 85
仲有D應該今年但仲係量子隧道入面：cm gamora antman wasp

即係check件全新？

除左黑豹金錢豹無圓貼，可以叫check件全新既

今年派貨最期待ca，隨時世界大戰

未派已經大戰緊

真係改返好會唔會上神枱

出年一月有幾隻野玩
又肥科又47
今年年尾玩85 1.0

希望猴活會還 Calvin kwok 一個心願